發唔發覺現代婚姻同狗仔霸地盤一撚樣

只係屙尿轉左玩簽字咁解，不服來辯

覺，霸左都唔代屬於你

痴閪線 結婚根本等於製作無限量嘅問題

師兄好唏噓咁喎

大家咁話！